[反骨仔]「阿仙奴從來冇賽前部署」 CCC尼感謝雲格放棄

自從施治加盟阿仙奴後，施捷斯尼就過着借往羅馬兩季的人球生涯，然後今季終正式他投祖雲達斯，擔任保方的後備。不過，施捷斯尼就指離開阿仙奴才令他的職業生涯有所進步，還大爆槍手領隊雲格沒有賽前部署，遠不及他在意甲所學到的戰術性足球好。

施捷斯尼在2010年20歲時已擔任阿仙奴正選門將，坐正近五季之多，不過這位27歲波蘭國門指，在意甲的兩季多生涯已學到更多：「意大利的教練較為戰術性，不論史巴列堤（前羅馬教練）或艾基利（祖雲達斯教練）都是如此，賽前準備工夫與我在英格蘭的經驗差很遠。在阿仙奴大家只做體能準備，在意甲就會不斷看片作針對性部署。」

而施捷斯尼也指意大利的門將教練師資優良：「這裏的門將教練也很技術性，對細節甚專注，令我的職業生涯甚有裨益，在這裏兩年多已有很大進步，因為每日練習都是一種學習，我很享受。」

反雲註定失敗

屌你老母反雲死全家啦

波蘭狗都是賤種

1
2
3
4

YES 阿仙奴有歐霸踢你有冇

出賣雲加既猶大

大波

反骨到 無雲加你有今日?

睇慣雲狗波都知啦

你識唔識波GA

諗起呢張圖

爺爺教佐咁多年波駛唔駛你指指點點

做保方後備要咩部署

飲水機位置 攝影機角度等等

啦啦隊都要綵排啦

報紙佬加鹽加醋 CCC尼不嬲好愛阿狗

只係道出事實